做人冇自信真係食得屎

Agguu

真

準備去食屎

一齊食屎

食緊屎
一齊食

做乜都懷疑自己 做乜都質疑自己 講野都feel到浸頹氣

做人唔食屎真係有自信